連登、telegram已被滲透，依家連上網係時候要靜靜雞地下化

點樣唔好好善用佔世界網絡超過90%嘅deepweb呢？
裝個tor就得

有無教學 ?

靜到輸呀？

依家俾多條路你行喳喎

真
已經被狗滲透曬
一出去就拉

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

一係就更專業頻道

一係就回歸現實 社區團體

Deepweb相信係更專業頻道

Facebook要登入先睇到都係Deepweb來㗎

入左tor之後所以帳號都要重新開
tor 入面d ac都只可以入面使用
唔好咁傻豬同懶